msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MESYM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 15:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-16 15:58+0800\n"
"Last-Translator: Leo\n"
"Language-Team: Leo Jun-E <info@mesym.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././library/captcha/captcha.php:25
msgid "Captcha was not generated properly, please refresh page."
msgstr "验证码并未准确下载，请刷新此页。"

#: .././library/captcha/captcha.php:32
msgid "Captcha is empty."
msgstr "验证码是空的。"

#: .././library/captcha/captcha.php:41
msgid "Captcha doesn't match."
msgstr "验证码不准确。"

#: .././library/core.php:19
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: .././library/date.php:30
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: .././library/date.php:31
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .././library/date.php:32
msgid "From"
msgstr "从"

#: .././library/date.php:33
msgid "To"
msgstr "给"

#: .././library/date.php:34
msgid "Custom Range"
msgstr "自定义范围"

#: .././library/date.php:35
msgid "DD/MM/YYYY"
msgstr "YYYY－MM－DD"

#: .././library/date.php:36
msgid "h:mm A"
msgstr "h:mm A"

#: .././library/date.php:38
msgid "Su"
msgstr "周日"

#: .././library/date.php:39
msgid "Mo"
msgstr "周一"

#: .././library/date.php:40
msgid "Tu"
msgstr "周二"

#: .././library/date.php:41
msgid "We"
msgstr "周三"

#: .././library/date.php:42
msgid "Th"
msgstr "周四"

#: .././library/date.php:43
msgid "Fr"
msgstr "周五"

#: .././library/date.php:44
msgid "Sa"
msgstr "周六"

#: .././library/date.php:47
msgid "January"
msgstr "一月"

#: .././library/date.php:48
msgid "February"
msgstr "二月"

#: .././library/date.php:49
msgid "March"
msgstr "三月"

#: .././library/date.php:50
msgid "April"
msgstr "四月"

#: .././library/date.php:51
msgid "May"
msgstr "五月"

#: .././library/date.php:52
msgid "June"
msgstr "六月"

#: .././library/date.php:53
msgid "July"
msgstr "七月"

#: .././library/date.php:54
msgid "August"
msgstr "八月"

#: .././library/date.php:55
msgid "September"
msgstr "九月"

#: .././library/date.php:56
msgid "October"
msgstr "十月"

#: .././library/date.php:57
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: .././library/date.php:58
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: .././library/editor.php:187
msgid "Add Photo/File"
msgstr "添加照片/文件"

#: .././library/editor.php:193
msgid "Add Image Gallery"
msgstr "添加图片廊"

#: .././library/editor.php:201
msgid "Embed Youtube videos, Tweets or others"
msgstr "嵌入YouTube视频，Twitter或其他"

#: .././library/editor.php:207
msgid ""
"<p>To embed a video or another object, simply place its URL into the content "
"area. Make sure the URL is on its own line and not hyperlinked. For example:"
"</p><pre>Check out this cool video:\n"
"\n"
"https://www.youtube.com/watch?v=sxm3Xyutc1s\n"
"\n"
"That is a lovely tango!</pre><p>You can embed URLs from all these services:</"
"p><p><i class=\"fa fa-fw fa-flickr\"></i>Flickr, <i class=\"fa fa-fw fa-"
"instagram\"></i>Instagram, <i class=\"fa fa-fw fa-reddit\"></i>Reddit, <i "
"class=\"fa fa-fw fa-slideshare\"></i>SlideShare, <i class=\"fa fa-fw fa-"
"soundcloud\"></i>SoundCloud, <i class=\"fa fa-fw fa-spotify\"></i>Spotify, "
"<i class=\"fa fa-fw fa-twitter\"></i>Twitter, <i class=\"fa fa-fw fa-vimeo"
"\"></i>Vimeo, <i class=\"fa fa-fw fa-vine\"></i>Vine, <i class=\"fa fa-fw fa-"
"youtube\"></i>YouTube, and others.</p>"
msgstr ""
"<p>要嵌入视频或其他物体，只需将它的网址填入内容区域。确保URL在属于自己的一"
"行，也确保它不是超链接。例子：</p><pre>看看这个酷视频：\n"
"\n"
"https://www.youtube.com/watch?v=sxm3Xyutc1s\n"
"\n"
"这是探戈舞蹈</pre><p>您可以从这些服务嵌入网址：</p><p><i class=“fa fa-fw fa-"
"flickr”></i>Flickr，<i class=“fa fa-fw fa-Instagram”></i>Instagram，<i "
"class=“fa fa-fw fa-reddit”></i>Reddit，<i class=“fa fa-fw fa-slideshare“></"
"i> SlideShare上，<i class=”fa fa-fw fa-soundcloud“></i>SoundCloud，<i "
"class=”fa fa-fw fa-spotify></i>Spotify，<i class=“fa fa-fw fa-twitter”></"
"i>Twitter，<i class=“fa fa-fw fa-vimeo”></i> Vimeo，<i class=“fa fa-fw fa-"
"vine“></i>Vine，<i class=”fa fa-fw fa-youtube“></i>YouTube，和其他。</p>"

#: .././library/login/login.php:22
#: .././pop-library/processors/login/forms/submit-buttons.php:31
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .././library/login/login.php:22
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: .././library/media.php:43
msgid "Upload media files"
msgstr "上传媒体文件"

#: .././library/media.php:46
msgid "Set"
msgstr "设定"

#: .././library/multiselect.php:12
msgid "None selected"
msgstr "未选择"

#: .././library/multiselect.php:13
msgid "selected"
msgstr "选"

#: .././library/multiselect.php:14
msgid "All selected"
msgstr "都选择"

#: .././library/users/user-registration.php:43
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .././library/users/user-registration.php:47
msgid "Short Description"
msgstr "简介"

#: .././library/users/user-registration.php:51
#: .././library/users/user-registration.php:54
msgid "Display email in the Profile page?"
msgstr "在个人档案页面显示电子邮件吗？"

#: .././pop-library/constants.php:8
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: .././pop-library/constants.php:9
msgid "Ops, there was a connection problem."
msgstr "对不起，连接出现了问题。"

#: .././pop-library/constants.php:10
msgid "Retry"
msgstr "对不起，连接出现了问题。"

#: .././pop-library/constants.php:82
msgid "Ops, this is a broken link."
msgstr "对不起，这是一个错误的链接。"

#: .././pop-library/constants.php:109
msgid ""
"Ops, the upload failed. Let's fix this: please save your post as 'Draft', "
"refresh the browser window, and try again."
msgstr ""
"对不起，上传失败。请将您的帖子存为“草稿”，刷新浏览器窗口，然后再试一次。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/downvotepost.php:32
#, php-format
msgid "You have down-voted <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你已经给予<em><strong>%s</strong></em>劣评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/email-invite.php:34
#, php-format
msgid "Invitation sent to the following emails: <strong>%s</strong>"
msgstr "邀请已被发送到以下电邮：<strong>%s</strong>"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/followuser.php:32
#, php-format
msgid "You are now following <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您正在追随<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/downvotepost.php:24
#, php-format
msgid "You have already down-voted <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您已经给予<em><strong>%s</strong></em>劣评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/email-invite.php:83
#, php-format
msgid "The following emails are invalid: <strong>%s</strong>"
msgstr "以下电子邮件地址无效：<strong>%s</strong>"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/email-invite.php:89
msgid "Email(s) cannot be empty."
msgstr "以下电子邮件地址无效：<strong>%s</strong>"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/followuser.php:21
msgid "You can't follow yourself!"
msgstr "您不能追随自己！"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/followuser.php:30
#, php-format
msgid "You are already following <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您已在追随<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/inviteusers.php:25
#, php-format
msgid "<p>%s is inviting you to join %s!</p>"
msgstr "<p>%s邀请您加入%s！</p>"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/inviteusers.php:33
#, php-format
msgid "<p>You have been invited to join %s!</p>"
msgstr "您已经给予<em><strong>%s</strong></em>好评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/inviteusers.php:58
#, php-format
msgid "What is %s?"
msgstr "什么是%s？"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/inviteusers.php:65
msgid "Check it out here"
msgstr "这里查看"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/inviteusers.php:79
#, php-format
msgid "%s is inviting you to join %s!"
msgstr "%s邀请你加入%s！"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/inviteusers.php:87
#, php-format
msgid "You have been invited to join %s!"
msgstr "您已被邀请加入%s！"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/post-update-user-metavalue.php:27
msgid "The requested post does not exist."
msgstr "所寻找的帖子不存在。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/post-update-user-metavalue.php:34
msgid "The requested functionality does not apply on this post."
msgstr "所申请的功能不能被使用在这个帖子上。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/recommendpost.php:24
#, php-format
msgid "You have already recommended <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你已经推荐了<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/undo-downvotepost.php:24
#, php-format
msgid "You had not down-voted <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你并未给予<em><strong>%s</strong></em>劣评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/undo-upvotepost.php:24
#, php-format
msgid "You had not up-voted <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你并未给予<em><strong>%s</strong></em>好评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/unfollowuser.php:24
#, php-format
msgid "You were not following <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你并未追随<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/unrecommendpost.php:24
#, php-format
msgid "You had not recommended <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你并未推荐<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/update-user-metavalue.php:15
msgid "This URL is incorrect."
msgstr "此网址不正确。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/upvotepost.php:24
#, php-format
msgid "You have already up-voted <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您已经给予<em><strong>%s</strong></em>好评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/user-update-user-metavalue.php:22
msgid "The requested user does not exist."
msgstr "您所寻找的用户已不存在。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/recommendpost.php:32
#, php-format
msgid "You have recommended <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你已经推荐的<em><strong>%s</strong></em>的。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/undo-downvotepost.php:32
#, php-format
msgid "You have stopped down-voting <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你已取消了<em><strong>%s</strong></em>的劣评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/undo-upvotepost.php:32
#, php-format
msgid "You have stopped up-voting <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您已取消了<em><strong>%s</strong></em>的好评。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/unfollowuser.php:32
#, php-format
msgid "You have stopped following <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您已经停止追随<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/unrecommendpost.php:32
#, php-format
msgid "You have stopped recommending <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "您已停止推荐<em><strong>%s</strong></em>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/upvotepost.php:32
#, php-format
msgid "You have up-voted <em><strong>%s</strong></em>."
msgstr "你已经给予<em><strong>%s</strong></em>好评。"

#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-posts-utils.php:16
msgid "Source: "
msgstr "出处："

#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-posts-utils.php:117
msgid "Load link"
msgstr "加载链接"

#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-posts-utils.php:136
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新标签页中打开链接"

#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users-hook.php:57
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users-hook.php:69
#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:45
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/moderatedstatus-description.php:21
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/unmoderatedstatus-description.php:18
msgid "Draft (still editing)"
msgstr "草案（仍在编辑）"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/moderatedstatus-description.php:22
msgid "Finished editing"
msgstr "完成编辑"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/moderatedstatus-description.php:23
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/unmoderatedstatus-description.php:19
msgid "Already published"
msgstr "已发布"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/moderatedstatus.php:18
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/unmoderatedstatus.php:18
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/published-base.php:27
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/moderatedstatus.php:19
msgid "Pending to be published"
msgstr "待发布"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/moderatedstatus.php:20
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/unmoderatedstatus.php:19
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/published-base.php:25
msgid "Published"
msgstr "已被发布"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/yesno-multi.php:18
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/yesno.php:18
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/yesno-multi.php:19
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/yesno.php:19
msgid "No"
msgstr "无"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/alerts-base.php:36
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/elements/fetchmore-base.php:47
msgid "Load more"
msgstr "装载更多"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/editor-formcomponents-base.php:165
msgid "Please write the content here..."
msgstr "请在此输入内容....."

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/featuredimage/featuredimageinner-formcomponents-base.php:33
msgid "Set Featured Image"
msgstr "设置主要图片"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/featuredimage/featuredimageinner-formcomponents-base.php:34
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/featuredimage/featuredimageinner-formcomponents-base.php:36
#, php-format
msgid "Please %s to set the featured image."
msgstr "请%s以设置主要图片。"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/post-typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:39
msgid "Loading Content"
msgstr "加载内容"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/post-typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:43
msgid "No Content found"
msgstr "未找到任何内容"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/selectabletypeahead-formcomponents-base.php:88
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/tag-typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:66
msgid "Loading Tags"
msgstr "加载标签"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/tag-typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:70
msgid "No Tags found"
msgstr "没有找到标签"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:97
msgid "Loading Suggestions"
msgstr "正在载入建议"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:101
msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:49
msgid "Loading Users"
msgstr "正在加载用户"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/formcomponents/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-base.php:53
msgid "No Users found"
msgstr "没有找到用户"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/forms/submit-buttons-base.php:16
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/latestcounts/latestcounts-base.php:32
msgid "post"
msgstr "帖子"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/latestcounts/latestcounts-base.php:37
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/latestcounts/latestcounts-base.php:45
#, php-format
msgid "View %s new %s"
msgstr "查看%s新%s"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/maxheight-layouts-base.php:55
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/maxheight-layouts-base.php:56
msgid "Show less"
msgstr "显示较少"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/messagefeedbacks/form-messagefeedbacklayouts-base.php:13
#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:42
msgid "Ops, there were some problems:"
msgstr "抱歉，存在一些问题："

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/messagefeedbacks/form-messagefeedbacklayouts-base.php:14
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/messagefeedbacks/list-messagefeedbacklayouts-base.php:13
msgid "No results"
msgstr "没有结果"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/messagefeedbacks/list-messagefeedbacklayouts-base.php:14
msgid "No more results found"
msgstr "没有更多的搜索结果"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/posts/previewpostlayouts-base.php:325
msgid "Go to permalink"
msgstr "转到永久链接"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/published-base.php:26
msgid "Pending"
msgstr "待发布"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/userquicklinks-base.php:22
msgid "No contact channels"
msgstr "没有联络渠道"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/socialmedia/socialmedia-items-base.php:96
#, php-format
msgid "Share on %s"
msgstr "分享到%s"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/structures/carousels/controls/button-controls.php:27
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/structures/carousels/controls/button-controls.php:31
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/structures/menus/segmentedbuttonlayouts-base.php:58
msgid "Toggle menu"
msgstr "切换菜单"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/viewcomponents/replycomment-headers-base.php:43
#: .././pop-library/processors/comments/blockgroups.php:131
msgid "In response to:"
msgstr "回复给："

#: .././pop-library/processors/blocks/blocks.php:35
#, php-format
msgid ""
"Send an invite to your friends/colleagues/etc to join <em><strong>%s</"
"strong></em>:"
msgstr "邀请您的朋友/同事/等加盟<em><strong>%s</strong></em>："

#: .././pop-library/processors/blocks/blocks.php:258
#: .././pop-library/processors/comments/blocks.php:175
#: .././pop-library/processors/login/blocks.php:142
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:152
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:224
msgid "Quickview"
msgstr "快速浏览"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:156
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:229
#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:79
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:160
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:233
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:164
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:237
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:168
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:241
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:172
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:245
#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:75
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:177
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:254
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:182
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:259
msgid "Following"
msgstr "在跟随"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:189
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:264
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:249
#: .././pop-library/processors/comments/structures/scrolls/widgetries.php:58
#: .././pop-library/processors/comments/structures/scrolls/widgetries.php:59
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:269
msgid "Recommended"
msgstr "被推荐"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:274
msgid "Up-vote"
msgstr "给予好评"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:279
msgid "Up-voted"
msgstr "好评"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:284
msgid "Down-vote"
msgstr "给予劣评"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:289
msgid "Down-voted"
msgstr "劣评"

#: .././pop-library/processors/comments/blockgroups.php:98
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: .././pop-library/processors/comments/blockgroups.php:124
msgid "Add a comment for:"
msgstr "添加评论:"

#: .././pop-library/processors/comments/formcomponents-inputs/editor-formcomponents-inputs.php:50
msgid "Comment*"
msgstr "评论*"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:29
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:31
#, php-format
msgid "No %s yet."
msgstr "暂时没有%s。"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:35
#, php-format
msgid "That's it, no more %s found."
msgstr "无法找到 %s了"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:43
msgid "Comment added successfully!"
msgstr "评论添加成功！"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:44
msgid "Comment is missing."
msgstr "评论不存在"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:45
msgid "Your comment was added."
msgstr "加入您的评论。"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:46
msgid "Login/Register"
msgstr "登入／注册"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:48
#, php-format
msgid "Please %s to add a comment."
msgstr "请%s以添加评论。"

#: .././pop-library/processors/comments/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:53
#, php-format
msgid "You need a %s account to add a comment."
msgstr "你需要一个%s的帐户以添加评论。"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:63
msgid "Toggle compact/full form"
msgstr "切换成简洁型/全格式"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:67
msgid "Expand"
msgstr "扩大"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:71
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:83
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:136
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/post-buttons.php:126
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/user-buttons.php:72
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:87
#: .././pop-library/processors/share/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Copy Search URL"
msgstr "复制搜索网址"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:91
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:132
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/post-buttons.php:121
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/user-buttons.php:67
msgid "Share by email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:95
msgid "Invite your friends to join!"
msgstr "邀请你的朋友加入"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:101
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:107
msgid "Toggle sidebar"
msgstr "切换侧边栏"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:111
msgid "Go back"
msgstr "回去"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:115
#: .././pop-library/processors/socialmedia/socialmedia-items.php:124
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:119
#: .././pop-library/processors/socialmedia/socialmedia-items.php:131
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:123
#: .././pop-library/processors/socialmedia/socialmedia-items.php:145
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: .././pop-library/processors/controls/button-controls.php:57
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: .././pop-library/processors/controls/button-controls.php:61
msgid "Reset"
msgstr "重启"

#: .././pop-library/processors/controls/dropdownbutton-controls.php:162
msgid "Reply with..."
msgstr "回复用…"

#: .././pop-library/processors/controls/dropdownbutton-quicklinks.php:84
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: .././pop-library/processors/controls/dropdownbutton-quicklinks.php:88
msgid "Contact/Links"
msgstr "联系/链接"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/createprofile-messagefeedbacks-layouts.php:27
msgid "Awesome! Your user account was created successfully!"
msgstr "用户帐户已成功创建！"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/createprofile-messagefeedbacks-layouts.php:28
msgid "Already logged in!"
msgstr "已经登录！"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/createprofile-messagefeedbacks-layouts.php:32
#, php-format
msgid "Please %s first to create a new user account."
msgstr "请%s以创建新的用户帐户。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/updateprofile-messagefeedbacks-layouts.php:27
msgid "Profile updated successfully."
msgstr "资料更新成功。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/updateprofile-messagefeedbacks-layouts.php:28
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/updateprofile-messagefeedbacks-layouts.php:32
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to edit your Profile."
msgstr "请<a href=\"%s\">登录</a>以编辑您的个人资料。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/updateprofile-messagefeedbacks-layouts.php:37
#, php-format
msgid "Only %s accounts can be edited."
msgstr "只有%s的用户可以被编辑。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/updateprofile-messagefeedbacks-layouts.php:43
msgid "Your profile is not of 'Organization' type, so you cannot edit it here."
msgstr "您的用户档案不是“组织”的类型，所以你不能在这里编辑。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/abstract-classes/messagefeedbacks/updateprofile-messagefeedbacks-layouts.php:44
msgid "Your profile is not of 'Individual' type, so you cannot edit it here."
msgstr "您的用户档案不是“个人”的类型，所以您不能在这里编辑。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/checkbox-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Show email in your user profile?"
msgstr "把电子邮件显示在用户档案？"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:37
msgid "Short description"
msgstr "简介"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:42
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:146
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook网址"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:47
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:147
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter的网址"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:52
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:148
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn网址"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:57
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:149
msgid "Youtube URL"
msgstr "YouTube网址"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:62
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:150
msgid "Instagram URL"
msgstr ""

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:67
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:151
msgid "Blog URL"
msgstr ""

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/abstract-classes/createupdateuser-blocks-base.php:12
#: .././pop-library/processors/createupdateuser/blocks.php:100
msgid "Submitting..."
msgstr "呈交中。。。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/abstract-classes/createuser-messagefeedback-layouts-base.php:14
msgid "Awesome! Your User Account was created successfully!"
msgstr "用户帐户已成功创建！"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/abstract-classes/createuser-messagefeedback-layouts-base.php:22
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">click here to log-in</a>."
msgstr "请<a href=\"%s\">点击这里登录</a>。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/abstract-classes/updateuser-messagefeedback-layouts-base.php:14
msgid "User Account updated successfully."
msgstr "用户资料已成功更新。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/abstract-classes/updateuser-messagefeedback-layouts-base.php:16
#, php-format
msgid "View your <a href=\"%s\">updated user account</a>."
msgstr "查看您的<a href=\"%s\">已更新用户资料</a>。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:41
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:49
msgid "Current Password"
msgstr "目前使用的密码"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:53
#: .././pop-library/processors/login/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:57
#: .././pop-library/processors/login/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:52
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:61
#: .././pop-library/processors/login/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:56
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:65
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:69
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:63
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:74
msgid "Website URL"
msgstr "网址"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:37
#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:117
msgid "Description"
msgstr "简述"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/forms/formgroups.php:81
msgid ""
"Please be careful to fill-in the email properly! It will not only appear in "
"the profile page, but also be used by our system to send you notifications."
msgstr ""
"请谨慎填写电子邮件！它不仅会出现在个人资料页，也会被我们的系统用来向您发送通"
"知。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:28
msgid "Password updated successfully."
msgstr "密码已成功更新。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:29
msgid ""
"Yep, it's good to change it every now and then, with so many crooks around!"
msgstr "安全第一！"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:31
msgid "Ops, there is a problem:"
msgstr "抱歉，有一个问题："

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:35
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to change your password."
msgstr "请<a href=\"%s\">登录</a>以更改您的密码。"

#: .././pop-library/processors/createupdateuser/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:40
#: .././pop-library/processors/createupdateuser/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:45
#, php-format
msgid "Only %s accounts can change their password."
msgstr "只有%s的帐户可以更改其密码。"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/captcha-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/daterange-formcomponents-inputs.php:54
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/daterange-formcomponents-inputs.php:58
msgid "Date/Time"
msgstr "日期／时间"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/editor-formcomponents-inputs.php:25
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:41
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/featuredimage-formcomponents-inputs.php:37
msgid "Featured Image"
msgstr "主要图片"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:41
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:48
msgid "Order by"
msgstr "按订单"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:52
msgid "Default view"
msgstr "原本视图"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:55
#: .././pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:51
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:59
msgid "Hashtags"
msgstr "井号标签"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:67
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:45
msgid "Email(s)"
msgstr "电子邮件"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:49
msgid "Additional message"
msgstr "其他信息"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/post-typeahead-formcomponents-inputs.php:40
msgid "Posted in response / as an addition to"
msgstr "帖子为响应/附加内容"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/post-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/static-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:26
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/static-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:44
msgid "Content with "
msgstr "内容："

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/static-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:49
msgid "Users with "
msgstr "用户:"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/tag-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/text-formcomponents-inputs.php:33
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/text-formcomponents-inputs.php:38
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeahead-formcomponents-inputs.php:60
#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:116
#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:118
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/text-formcomponents-inputs.php:44
#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:111
msgid "In response to"
msgstr "回复给："

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeahead-formcomponents-inputs.php:56
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeahead-formcomponents-inputs.php:64
#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:228
msgid "Co-authors"
msgstr "共创者"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:28
msgid "Users:"
msgstr "用户："

#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:186
msgid "Type post title..."
msgstr "输入文章标题..."

#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:187
#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:188
msgid "Type name..."
msgstr "键入名称..."

#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:197
msgid ""
"Type emails here, separated by space or comma (\" \" or \",\"), or 1 email "
"per line"
msgstr "在此输入电子邮件，用空格或逗号分隔（“ ”或“，”），或每行1个电子邮件"

#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:212
msgid ""
"Co-authoring this post with other users? Select them all here, they will not "
"only appear as co-owners in the webpage, but will also be able to edit this "
"post."
msgstr ""
"和其他的用户共创这个帖子？把他们列在这里，让他们显示为共创者和拥有编辑这帖子"
"的权利。"

#: .././pop-library/processors/forms/formcomponentgroups.php:216
msgid ""
"Please select all related content, so the reader can easily access this "
"inter-related information."
msgstr "请选择所有相关的内容，让读者获得相互关联的信息。"

#: .././pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:35
msgid "OK"
msgstr "好"

#: .././pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:39
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: .././pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:43
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .././pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:47
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:43
msgid "follow users"
msgstr "跟随用户"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:44
msgid "stop following users"
msgstr "取消跟随用户"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:45
msgid "recommend posts"
msgstr "推荐帖子"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:46
msgid "stop recommending posts"
msgstr "取消推荐"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:47
msgid "up-vote posts"
msgstr "给予好评"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:48
msgid "stop up-voting posts"
msgstr "取消好评"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:49
msgid "down-vote posts"
msgstr "给予劣评"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:50
msgid "stop down-voting posts"
msgstr "取消劣评"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:56
#, php-format
msgid "Please %s to %s."
msgstr "请%s来%s。"

#: .././pop-library/processors/functions/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:64
#, php-format
msgid "You need a %s account to access this functionality."
msgstr "您需要 %s 帐户以使用这个功能"

#: .././pop-library/processors/layouts/menus/dropdownbutton-menulayouts.php:47
msgid "Add new"
msgstr "输入新项目"

#: .././pop-library/processors/layouts/menus/multitargetindent-menulayouts.php:58
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: .././pop-library/processors/login/blocks.php:123
msgid "You are not logged in."
msgstr "你没有登录。"

#: .././pop-library/processors/login/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:36
#: .././pop-library/processors/login/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:44
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: .././pop-library/processors/login/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:48
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: .././pop-library/processors/login/forms/submit-buttons.php:35
msgid "Get password reset code"
msgstr "获取密码重设代码"

#: .././pop-library/processors/login/forms/submit-buttons.php:39
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: .././pop-library/processors/login/forms/submit-buttons.php:43
msgid "Yes, please log me out"
msgstr "是的，请把我登出"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:29
msgid "Still not there..."
msgstr "还没到达…"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:34
msgid "Hurray, login successful!"
msgstr "耶，登录成功了！"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:35
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:36
msgid "You can now add posts and comments, follow users, etc"
msgstr "添加"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:41
msgid "Almost there..."
msgstr "差不多了..."

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:43
#, php-format
msgid ""
"We sent you an email with a code. Please copy it and <a href=\"%s\">paste it "
"here</a>."
msgstr ""
"我们给您送了一封电子邮件，里面有个代码。请复制并<a href=\"%s\">粘贴在这里</"
"a>。"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:50
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:52
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">click here to log in</a>."
msgstr "请<a href=\"%s\">点击此处登录</a>。"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:55
msgid "The code is missing"
msgstr "代码没被填入"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:56
msgid "The code is not correct"
msgstr "此代码是不正确的"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:57
msgid "Password is missing"
msgstr "密码没被填入"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:58
msgid "The password must be at least 8 characters long."
msgstr "密码必须至少8个字符。"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:59
msgid "Repeat password is missing"
msgstr "重复密码没被填入"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:60
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密码不对"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:62
#, php-format
msgid ""
"The code is invalid or expired. Please <a href=\"%s\">generate it again</a>."
msgstr "此代码已无效或过期。请<a href=\"%s\">制造一个新的</a>。"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:69
msgid "Logged out now"
msgstr "现在已经登出"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:70
msgid "But please make sure to come back!"
msgstr "请务必回来！"

#: .././pop-library/processors/login/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:81
#, php-format
msgid "You are already logged in, please %s first to re-set your password."
msgstr "您已经登录，请%s以重新设置密码。"

#: .././pop-library/processors/login/structures/forms/forms.php:70
msgid ""
"Please type in your account username or email, and you will receive a code "
"in your email to reset your password."
msgstr "请输入您的用户名或电子邮件地址，您会在你的电邮里收到重置密码的代码。"

#: .././pop-library/processors/login/structures/forms/forms.php:85
msgid "We sent you an email with a code."
msgstr "我们已把代码发送到您的电子邮件。"

#: .././pop-library/processors/login/structures/forms/forms.php:86
msgid "Please copy/paste it in the input below, and choose your new password."
msgstr "请把它填入下面的空格，并选择您的新密码。"

#: .././pop-library/processors/login/structures/forms/forms.php:100
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "您确定要登出？"

#: .././pop-library/processors/media/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:40
msgid "Resource type"
msgstr "资源类型"

#: .././pop-library/processors/media/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:44
msgid "Is Resource"
msgstr "是资源"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:27
msgid "Invite successful!"
msgstr "邀请成功！"

#: .././pop-library/processors/share/blockgroups/viewcomponents.php:46
msgid "Embed:"
msgstr "嵌入："

#: .././pop-library/processors/share/blockgroups/viewcomponents.php:50
msgid "Copy Search URL:"
msgstr "复制搜索网址："

#: .././pop-library/processors/share/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:26
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代码"

#: .././pop-library/processors/share/structures/contents.php:31
msgid "Preview:"
msgstr "预览："

#: .././pop-library/processors/share/structures/contents.php:38
msgid "Please copy/paste the html code below into your website."
msgstr "请复制/粘贴下面的HTML代码到您的网站。"

#: .././pop-library/processors/share/structures/contents.php:45
msgid "Please select and copy (Ctrl + C) the URL below."
msgstr "请选择并复制（Ctrl + C）下面的网址。"

#: .././pop-library/processors/sidebars/messages.php:27
msgid "Nothing here"
msgstr "这里没有什么"

#: .././pop-library/processors/sidebars/messages.php:31
msgid "No contact details"
msgstr "无联系方式"

#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:113
msgid "Responses"
msgstr "回复"

#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:115
msgid "Contact info"
msgstr "联系方式"

#: .././pop-library/processors/socialmedia/socialmedia-items.php:138
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: .././pop-library/processors/useraccount/userloggedins.php:27
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: .././pop-library/processors/useraccount/userloggedins.php:31
msgid "You are already logged in as"
msgstr "您已经登录为"

#: .././pop-library/processors/useraccount/userloggedins.php:46
msgid "Logout?"
msgstr "登出？"

#: .././pop-library/processors/viewcomponents/addcomment-post-buttons.php:76
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:151
msgid "Write a comment"
msgstr "写个评论"

#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:120
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/post-buttons.php:132
msgid "Volunteer!"
msgstr "志愿者！"

#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:124
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/post-buttons.php:137
msgid "Flag"
msgstr "提出警告"

#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:128
msgid "Click to Volunteer"
msgstr "点击此处当志愿者"

#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:142
#: .././pop-library/processors/viewcomponents/user-buttons.php:77
msgid "Send message"
msgstr "发信息"

#: .././pop-library/processors/viewcomponents/buttoninners.php:146
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: .././validation.php:51
msgid "Only admins see this message."
msgstr "Only admins see this message."

#: .././validation.php:56
msgid ""
"Error: <b>PoP Frontend Engine</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>PoP Core Processors</b> will not work. Please install this plugin from "
"your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PoP Frontend Engine</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>PoP Core Processors</b> will not work. Please install this plugin from "
"your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:62
#, php-format
msgid ""
"Error: this version of <b>PoP Core Processors</b> requires version %s or "
"bigger of <b>PoP Frontend Engine</b>. Please update this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: this version of <b>PoP Core Processors</b> requires version %s or "
"bigger of <b>PoP Frontend Engine</b>. Please update this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:69
msgid ""
"Error: <b>PoP WP API</b> is not installed/activated. Without it, <b>PoP Core "
"Processors</b> will not work. Please install this plugin from your plugin "
"installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/pop/"
"\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PoP WP API</b> is not installed/activated. Without it, <b>PoP Core "
"Processors</b> will not work. Please install this plugin from your plugin "
"installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/pop/"
"\">from here</a>."

#: .././validation.php:75
#, php-format
msgid ""
"Error: this version of <b>PoP Core Processors</b> requires version %s or "
"bigger of <b>PoP WP API</b>. Please update this plugin from your plugin "
"installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/pop/"
"\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: this version of <b>PoP Core Processors</b> requires version %s or "
"bigger of <b>PoP WP API</b>. Please update this plugin from your plugin "
"installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/pop/"
"\">from here</a>."

#: .././js/includes/cdn/moment.2.10.6.min.js:6
msgid "\n"
msgstr "\n"

#~ msgid "<p>Dear %s,</p>"
#~ msgstr "<p>亲爱的%s，</p>"

#~ msgid "<p>Howdy!</p>"
#~ msgstr "<p>您好！</p>"

#~ msgid "Your %s was created successfully!"
#~ msgstr "您的%s成功被创造"

#~ msgid "<p>Your %s <a href=\"%s\">%s</a> was created successfully!</p>"
#~ msgstr "<p>您%s的<a href=\"%s\">%s</a>创建成功！</p>"

#~ msgid ""
#~ "Please notice that the status of the %s is <strong>'Draft'</strong>, so "
#~ "it won't be published online."
#~ msgstr "请注意，%s的状态还是<strong>“草稿”</strong>，所以还未在网上发布。"

#~ msgid ""
#~ "<p>Please wait for our moderators approval. You will receive an email "
#~ "with the confirmation.</p>"
#~ msgstr "<p>请等待我们的版主批准。您将收到一封电子邮件确认。</p>"

#~ msgid "[%s]: New %s by %s"
#~ msgstr "[%s]：新%s,作者为%s"

#~ msgid "A new %s has been submitted on %s:"
#~ msgstr "新的%s在%s被提交："

#~ msgid "[%s]: %s updated by %s"
#~ msgstr "[%s]：%s被%s更新"

#~ msgid "%s updated on %s:"
#~ msgstr "%s在%s被更新："

#~ msgid "<b>Author:</b> %s"
#~ msgstr "<b>作者：</b>%s"

#~ msgid "<b>Author Email:</b> <a href=\"mailto:%1$s\">%1$s</a>"
#~ msgstr "<b>作者电子邮件：</b><a href=\"mailto:%1$s\">％1$s</a>"

#~ msgid "<b>Title:</b> %s"
#~ msgstr "<b>标题：</b>%s"

#~ msgid "<b>Permalink:</b> <a href=\"%1$s\">%1$s</a>"
#~ msgstr "<b>永久链接：</b><a href=\"%1$s\">％1$s</a>"

#~ msgid "<b>Edit Link:</b> <a href=\"%1$s\">%1$s</a>"
#~ msgstr "<b>修改链接：</b><a href=\"%1$s\">％1$s</a>"

#~ msgid "<b>Status:</b> %s"
#~ msgstr "<b>状态：</b>%s"

#~ msgid "[%s]: New Profile: %s"
#~ msgstr "[%s]：新的档案：%s"

#~ msgid "A Profile was created on %s."
#~ msgstr "个人档案在%s被创建。"

#~ msgid "[%s]: Profile updated: %s"
#~ msgstr "[%s]：个人档案已被更新：%s"

#~ msgid "Profile updated on %s."
#~ msgstr "个人档案更新%s。"

#~ msgid "<b>Profile:</b> %s"
#~ msgstr "<b>档案：</b>%s"

#~ msgid "<b>Profile link:</b> <a href=\"%1$s\">%1$s</a>"
#~ msgstr "<b>个人档案链接：</b><a href=\"%1$s\">％1$s</a>"

#~ msgid "Welcome to %s!"
#~ msgstr "欢迎来到%s！"

#~ msgid ""
#~ "<p>Your user account was created successfully. This is your public "
#~ "profile page:</p>"
#~ msgstr "<p>您的用户帐户已成功创建。这是您的档案页：</p>"

#~ msgid "Now you can share your content/activities with our community:"
#~ msgstr "您可以与我们的社群分享您的内容/活动："

#~ msgid "About %s"
#~ msgstr "关于%s"

#~ msgid "A new %s was posted referencing \"%s\""
#~ msgstr "一个新的%s被张贴引用“%s”"

#~ msgid ""
#~ "<p>Your %s <a href=\"%s\">%s</a> has been referenced by a new %s:</p>"
#~ msgstr "<p>您的%s<a href=\"%s\">%s</a>已经被新的%s引用：</p>"

#~ msgid "Your %s was approved!"
#~ msgstr "您的%s已被批准！"

#~ msgid "<p>Hurray! Your %s was approved!</p>"
#~ msgstr "<p>耶！您的%s已被批准！</p>"

#~ msgid "<p>There is a response to a comment from <a href=\"%s\">%s</a>:</p>"
#~ msgstr "<p><a href=\"%s\">%s</a>的评论有个回应：</p>"

#~ msgid "<p>A new comment has been added to <a href=\"%s\">%s</a>:</p>"
#~ msgstr "<p>一个新的评论已被添加到<a href=\"%s\">%s</a>：</p>"

#~ msgid "Click here to reply the comment"
#~ msgstr "点击此处回复评论"

#~ msgid "%s replied your comment in “%s”"
#~ msgstr "%s在“%s”回答您的评论"

#~ msgid "New comment added in “%s”"
#~ msgstr "新评论被添加于“%s”"

#~ msgid "<p><a href=\"%s\">%s</a> mentioned you in %s:</p>"
#~ msgstr "<p><a href=\"%s\">%s</a>在%s提到您：</p>"

#~ msgid "You were mentioned in %s “%s”"
#~ msgstr "您在题目为“%2$s”的%1$s被提到"

#~ msgid ""
#~ "<p><a href=\"%s\">%s</a> mentioned you in a comment from %s <a href=\"%s"
#~ "\">%s</a>:</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><a href=\"%1$s\">%2$s</a>在题目为<a href=\"%4$s\">%5$s</a>的%3$s的评论"
#~ "中提到您：</p>"

#~ msgid "You were mentioned in a comment from %s “%s”"
#~ msgstr "您在题目为“%2$s”的%1$s的评论中被提到"

#~ msgid "Password reset code"
#~ msgstr "密码重置码"

#~ msgid "Retrieve password"
#~ msgstr "找回密码"

#~ msgid "Your password has been changed successfully."
#~ msgstr "您的密码已被更改成功。"

#~ msgid "You have a new follower!"
#~ msgstr "您有一个新的追随者！"

#~ msgid "<p>Congratulations! <a href=\"%s\">You have a new follower</a>:</p>"
#~ msgstr "<p>恭喜！ <a href=\"%s\">您有一个新的追随者</a>：</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>This user will receive notifications following your activity, such as "
#~ "recommending content, posting a new discussion or comment, and others.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>此用户将会收到您的活动通知，如推荐内容，新讨论或评论发布，等等。</p>"

#~ msgid "Your %s was recommended!"
#~ msgstr "您的%s被推荐了！"

#~ msgid "<p>Your %s <a href=\"%s\">%s</a> was recommended by:</p>"
#~ msgstr "<p>您题目为<a href=\"%2$s\">%3$s</a>的%1$s已被推荐：</p>"

#~ msgid ""
#~ "Please add the following emails to your contact list, to make sure you "
#~ "receive our notifications:"
#~ msgstr "请添加以下电子邮件到您的联系人列表，以确保您会收到我们的通知："

#~ msgid "More %s"
#~ msgstr "%s 更多"

#~ msgid "Member %s"
#~ msgstr "队员%s"

#~ msgid "Related %s"
#~ msgstr "%s相关"

#, fuzzy
#~ msgid "<p>Your %s was created successfully!</p>"
#~ msgstr "您的%s成功被创造"

#, fuzzy
#~ msgid "In response/addition to"
#~ msgstr "回复给："

#~ msgid "%s latest posts"
#~ msgstr "%s 最新帖子"

#~ msgid "View %1$s profile and get in touch through %2$s."
#~ msgstr "见%1$s 及联络 %2$s."

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "項目"

#~ msgid "Announcement"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Discussion"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Featured"
#~ msgstr "特点"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid ""
#~ "MESYM.com is a platform for environmental movements in Malaysia. There "
#~ "are many good actions being done out there. Our goal is to bring them "
#~ "together. We connect the green dots."
#~ msgstr ""
#~ "MESYM.com 是一个推动马来西亚环境保护的平台。这里拥有许多您可以参与的环境保"
#~ "护活动与项目。我们最主要的目的为聚集这些热爱环境人士在这个平台上。我们把马"
#~ "来西亚绿色勇士们联系起来。"

#~ msgid ""
#~ " Join our environmental community and find out who is doing what, where "
#~ "and when."
#~ msgstr "现在就参与我们的团队，开始寻找绿色活动，预知更多的详情与时间。"

#~ msgid " on %s."
#~ msgstr "关于%s."

#~ msgid "Add your %s"
#~ msgstr "输入%s "

#~ msgid "Upcoming Events"
#~ msgstr "最新活动"

#~ msgid "Upcoming and Past Events"
#~ msgstr "最新与过去的活动"

#~ msgid "Environmental Projects"
#~ msgstr "环境保护活动项目"

#~ msgid "Environmental Stories"
#~ msgstr "关于环境保护的故事"

#~ msgid "Environmental Discussions"
#~ msgstr "环境保护讨论事项"

#~ msgid "Environmental Announcements"
#~ msgstr "环境保护公告"

#~ msgid "Featured Articles"
#~ msgstr "专栏"

#~ msgid "MESYM Blogs"
#~ msgstr "MESYM部落格"

#~ msgid "Environmental Resources"
#~ msgstr "环境资源"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "人"

#~ msgid "Organization Profile"
#~ msgstr "组织结构"

#~ msgid "Individual Profile"
#~ msgstr "个人结构"

#~ msgid "Upcoming Event"
#~ msgstr "最新活动"

#~ msgid "Current Event"
#~ msgstr "现有活动"

#~ msgid "Past Event"
#~ msgstr "过往活动"

#~ msgid ""
#~ "Aiyoooo, it seems there is nothing here. Where else would you like to go?"
#~ msgstr "糟糕，无法搜索任何资讯。请到另一个主题"

#~ msgid "Latest"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "%sBack"
#~ msgstr "%s回去"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详细信息"

#~ msgid "Thumbnail"
#~ msgstr "縮略圖"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Calendar"
#~ msgstr "日历"

#~ msgid "View/Preview"
#~ msgstr "查看/預覽"

#~ msgid "FAQ: Registration"
#~ msgstr "常见问题：注册"

#~ msgid "The Drivers"
#~ msgstr "驾驶人士"

#~ msgid "The Advisors"
#~ msgstr "顾问"

#~ msgid "The Volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Inviting users to become your members"
#~ msgstr "邀请成为会员"

#~ msgid ""
#~ "Please click on %s to invite your physical Organization's members to "
#~ "become your members in the website."
#~ msgstr "请按 %s来邀请您的组织会员成为网页里您的会员"

#~ msgid "Current members"
#~ msgstr "目前成员"

#~ msgid ""
#~ "The users listed below have declared themselves to be members of your "
#~ "Organization. You can click on \"Edit Membership\" to edit the settings "
#~ "for each one of them:"
#~ msgstr ""
#~ "下面列出的用户都已声明是您的组织的成員。您可以点击“编辑成員”来设置他们："

#~ msgid "Privileges"
#~ msgstr "特权"

#~ msgid "University teachers/students"
#~ msgstr "大学教授与学生"

#~ msgid "NGO volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Company staff"
#~ msgstr "公司职员"

#~ msgid "Latest Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "工程项目"

#~ msgid "Stories"
#~ msgstr "故事"

#~ msgid "Announcements"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Discussions"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Publishing Status"
#~ msgstr "发布状态"

#~ msgid "Title*"
#~ msgstr "题目＊"

#~ msgid "Yay! Your %s was updated successfully!"
#~ msgstr "恭喜！您的%s 已更新"

#~ msgid ""
#~ "Please <a href=\"%s\">log in</a> with a %s account to create your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">log in</a> 同时%s户口来创建您的%s"

#~ msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> with a %s account to edit your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">登入</a> 以及%s 户口以编辑您的 %s."

#~ msgid "Ops, it seems you have no rights to edit this %s."
#~ msgstr "不好意思, 您无权编辑这%s."

#~ msgid "Who can add content in %s?"
#~ msgstr "谁能编辑内容在%s?"

#~ msgid "Anyone."
#~ msgstr "任何人"

#~ msgid "Is it free?"
#~ msgstr "请问是免费的吗？"

#~ msgid "Yes."
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Yes, only registered users can add content."
#~ msgstr "是的，只有注册用户可添加内容"

#~ msgid "Do the users of the website also need to log in to read my content?"
#~ msgstr "请问本网站读者也需要登入才能阅读我的内容吗？"

#~ msgid "No, anyone can access the website and read all the content."
#~ msgstr "不需要。任何人都可游览本网页以及阅读内容。"

#~ msgid "Will my content be published immediately?"
#~ msgstr "请问我的内容会立即发布吗？"

#~ msgid ""
#~ "No. Before that, our moderators must approve the content, in order to "
#~ "avoid spam and inappropriate content."
#~ msgstr ""
#~ "不会。内容发布之前，我们的版主将会审查内容以防止发布不道德与不符合的内容。"

#~ msgid "Where will my content appear?"
#~ msgstr "请问我的内容会出现在哪里？"

#~ msgid ""
#~ "As soon as it gets published, it will appear in our homepage, in the "
#~ "corresponding section (Events, Projects, etc), and in your profile.<br/"
#~ "><br/>In addition, if you are member of any Community, it will also "
#~ "appear under their profile."
#~ msgstr ""
#~ "如内容以发布，它将会出现在您的主页里的相关截面（如活动，项目等），以及您的"
#~ "简介里。<br/><br/>此外，如果您也是社区里的会员，内容也会出现在他们的简介"
#~ "里。"

#~ msgid "Can I share my post with more authors?"
#~ msgstr "请问我可以跟更多的作者分享我的帖子吗？"

#~ msgid ""
#~ "Yes. In field 'Authors' you can add more users (either Organizations or "
#~ "Individuals) to own the post. They will both appear as authors and have "
#~ "full editing access."
#~ msgstr ""
#~ "当然可以。请在“作者“里添加更多的用户（如组织或个人）来拥有您的帖子。一旦添"
#~ "加他们为”作者“，他们也能拥有编辑的权限。"

#~ msgid "Can I request volunteers?"
#~ msgstr "请问我能要求志愿者吗？"

#~ msgid ""
#~ "Yes. Choose 'Yes' in field 'Volunteers needed?', each time someone "
#~ "applies to volunteer for your Project/Event/Announcement you will receive "
#~ "an email immediately with the person's information.<br/><br/>We do not "
#~ "engage the volunteer in any way."
#~ msgstr ""
#~ "是的。请点击“要求志愿者”，任何的志愿者加入您的项目，您会立即收到一封电邮，"
#~ "电邮里将出现志愿者的基本个人资料。<br/><br/>我们不需要任何的志愿者。"

#~ msgid "Is it free to register in the website?"
#~ msgstr "请问会员注册是免费的吗？"

#~ msgid "What are the benefits of registering?"
#~ msgstr "注册为会员会得到什么好处？"

#~ msgid ""
#~ "You will be able to post all your content (events, projects, discussions, "
#~ "etc), look for volunteers, and appear in the User Directory."
#~ msgstr ""
#~ "您将可发表或发布您的内容（如活动，项目，讨论等），要求志愿者，以及内容出现"
#~ "在用户的目录里。"

#~ msgid "What is the User Directory?"
#~ msgstr "什么是会员目录？"

#~ msgid "What is the difference between Organization/Individual accounts?"
#~ msgstr "请问组织账号与个人账号有什么分别？"

#~ msgid ""
#~ "Organizations can have 'members' in the website, and each piece of "
#~ "content posted by any member will also appear under the Organization "
#~ "profile page."
#~ msgstr ""
#~ "组织账号能够拥有自己的会员，以及任何的会员发表将出现在组织的简介里。"

#~ msgid "What's going on all over Malaysia."
#~ msgstr "马来西亚怎么回事了？"

#~ msgid "Volunteer for projects from many NGOs, or even start your own!"
#~ msgstr "有来自非政府组织项目的志愿者，或着自己组织项目。"

#~ msgid ""
#~ "After volunteering, post your photo blog, share your experience with the "
#~ "world."
#~ msgstr ""
#~ "当您参与了志愿者，您可以上传你的照片日记，分享您的感想与经历给全世界"

#~ msgid "Have vacancies? Need green-minded people? Post it here."
#~ msgstr "有空缺吗？想要认识更多的绿色爱好者？请在这里发帖"

#~ msgid ""
#~ "Anything and everything: what do you want to express concerning the "
#~ "environment situation in Malaysia?"
#~ msgstr "任何事物： 您有什么想表达关于马来西亚的环境保护的形势？"

#~ msgid ""
#~ "Browse the living database of Organizations and find out who is doing "
#~ "what, when and where."
#~ msgstr "游览我们的组织资料库，知道更多活动，时间与地点。"

#~ msgid "Volunteers Needed?"
#~ msgstr "需要志愿者？"

#~ msgid ""
#~ "Do you need volunteers? Each time a user applies to volunteer, you will "
#~ "get a notification email with the volunteer's contact information."
#~ msgstr ""
#~ "您需要志愿者吗？每当用户注册为志愿者，您将收到电邮通知以得到该志愿者的联络"
#~ "资料。"

#~ msgid "Events"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Past Events"
#~ msgstr "过往活动"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Featured articles"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Blog entries"
#~ msgstr "部落客输入"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Organization"
#~ msgstr "组织团体"

#~ msgid "Individual"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "Individuals"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "Sponsor"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Featured Community"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "Featured Communities"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "No more %s found."
#~ msgstr "无法找到 %s"

#~ msgid "Please %s or register %s / %s to access your %s."
#~ msgstr "请 %s或注册%s / %s 以登入您的%s."

#~ msgid ""
#~ "Your account has no access to this functionality. Please <a href=\"%s"
#~ "\">log in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无法登入。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid ""
#~ "Your account has no permission to edit this %s. Please <a href=\"%s\">log "
#~ "in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无权编辑这%s。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid "Featured Organizations"
#~ msgstr "精选组织团体"

#~ msgid "<em>Many thanks to <strong>our Sponsors</strong>:</em>"
#~ msgstr "<em>非常感谢<strong>我们的赞助商</strong>:</em>"

#~ msgid "The website is currently in beta, please forgive all the bugs."
#~ msgstr "该网站属于测试阶段，如有系统错误，请原谅。"

#~ msgid "Send message to:"
#~ msgstr "发送讯息给："

#~ msgid "Volunteer for:"
#~ msgstr "志愿者为："

#~ msgid "No categories"
#~ msgstr "无组别"

#~ msgid "No Categories"
#~ msgstr "无组别"

#~ msgid "Scroll down to load more results"
#~ msgstr "加载更多"

#~ msgid "When"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Search Results for:"
#~ msgstr "搜索结果："

#~ msgid "Ops, nothing found here!"
#~ msgstr "不好意思，没搜索到任何东西"

#, fuzzy
#~ msgid "My Organizations"
#~ msgstr "Organisasi-organisasi"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "F jS, Y"
#~ msgstr "F jS, Y"

#~ msgid "F, Y"
#~ msgstr "F, Y"

#~ msgid "Y"
#~ msgstr "Y"

#~ msgid "j M Y"
#~ msgstr "j M Y"
